美斯c朗既時代係咪要結束

美斯從未上到高峰期，一輸波先就毫無門心
C朗仲係當今球王麥包只係踢一場好波，傳媒吹大左

美斯俾巴累死
準確D俾影帝累死
包皮夏撚去踢有影帝嘅巴都唔會有波入

夏撚踢紅牛都場場入波喎

大家面對現實，時代早應該要轉了